［投票］結婚結到咁真係雞都不如

花生指數不斷上漲，
雙方各有各講！
究竟大家覺得誰是誰非？
邊個衰多D？

一對新人唔啱=正皮
化妝師唔啱=負皮

請投票

呃正皮

咩事

故事開端～
結婚結到咁真係雞都不如

有冇詳情？

我唔敢肯定，因為似乎依家在場人士都無人幫過化妝師出聲，除咗收錢嗰part，咁佢係咪個人處理手法有問題呢？

結婚結到咁真係雞都不如 (2)

結婚結到咁真係雞都不如 (3)

但對家講啲野又越描越黑 都唔可信

新花生？？

tldr

報左警，其實叫贏左，人生大事，一世人一次咁，如果我係佢親戚朋友，我都覺得自己無面

繼續